NBA單野要人

唔好講多謝支持香港，因為d人未必知，人地只係睇波，鬼得閑理你。
反而大家應該寸佢地見錢眼開，支那賤畜支持911單野，令美國人仇華。
光復香港，時代革命!

好
好似呢d圖